買咗黃金 麻煩入一入嚟

黃金幾時跌完

好似入錯貨

我都買左D飾金

少回調咋喎 你買金都係預長揸十年以上㗎喇

可惜我冇時間等咁耐

財演分析
可以穿1700或見1500先打貨再上2200+

實金定金企定ETF?
樣樣唔同喎......

咁你買咩金

重貨黃金
出面班btc 撚遲早爆

我都1900買左,遲下要買樓,諗住攞嚟對沖通脹,唔望大升,係冇諗過咁都唔見一成,好彩仲有2,3個月等,希望唔好再陰陰咁跌

債息上緊 金會跌

新手問

你地煲邊睇金價 同 有咩金價指數推介？

你買咩金
金一直係倉底有啲咁就算

買金就買金粒金幣 長揸冇死

人生太短 出手要更大